衛星拍攝到金正恩專列停在元山市

美國專門研究北韓的智庫網站「北緯38度」表示，一列相信是北韓領袖金正恩的專列火車，停泊在北韓東部的元山市。

根據衛星拍攝的影像顯示，專列在本月21日前，抵達元山一個專門留給金氏家族使用的火車站，專列在本月15日未有出現在該車站，專列在21日及23日都停泊在車站，未有跡象表明在什麼時候出發。

報告表示，專列很可能是屬於金正恩，近日亦有報道指金正恩到元山，但無法單憑專列就證明金正恩在元山，亦未能證明與他的健康有問題。

金正恩的健康狀況備受關注。日本傳媒報道，傳出病危的金正恩變成植物人。路透社報道，中方派出包括醫療專家在內的團隊前往北韓協助。

可能嗰度有生死草

無咩特別既

生死草：我未復活過啲咁肥嘅人，復活住下半身先，上半身未諗好

我老豆超級藍絲
話見到新聞講中國派人去救佢 話救翻
如果係真嘅話
極度懷疑會唔會係放流料佢死左 最後係中国救翻金正恩做救世主